[疫苗人]南亞人會唔會派一個肥仔去打幾仟針疫苗,再炒賣比大陸人

今日佢地去美心搶哂奶黃月餅劵

好快每日幾萬大陸人去香港打疲苗,大生意呀

個畫面係個南亞人入去比姑娘針到成隻箭豬咁出返去,再拔針去吉大陸人

轉手幾萬蚊一支,有無傳染病 tell the dog

最緊要有得炒賣已經 hi 爆

【爆相爆片】「南亞排隊黨」攻陷尖沙嘴港鐵站 掃清美心月餅券

每年都成為炒賣對象的美心流心奶黃月餅，今早「開售」2018年月餅券旋即有南亞幫肆虐！有市民，稱今晨8時許見到在尖沙嘴港鐵站美心餅店出現「南亞排隊黨」，估計排頭位約20名南亞人屬同一幫人，他們疑在手執大疊金牛的小頭目指揮下，「掃走」了總值逾2萬元的流心奶黃月餅券，疑作炒賣用途。由於月餅券不久後即被搶購一空，陳小姐及其他排隊港人因而向隅，排隊逾半小時才確認「得個桔」，遂甚感無奈，希望美心可改善售賣安排勿益了炒賣人士。

今晨首度發售2018年度的流心奶黃月餅券，每張零售價228元，雖然美心已採限購措施限每人最多只可買5張月餅券，但仍「不敵」排隊黨，據悉在部分旺區出現以南亞幫為主的排隊黨「掃貨」。讀者陳小姐稱今晨約8時15分她在尖沙嘴港鐵站美心餅店排隊欲買月餅券，當時約有50至60人輪候，但她見到排頭位的人士中約20人都似是南亞人，疑是同一幫「排隊黨」。
陳小姐懷疑這班南亞人根本沒有錢，因每當輪到他們上前選購時，都拿由同一名手執大疊金牛及穿白色T恤的本地男子(疑是小頭目)上前「代付現金」，而南亞人購買流心奶黃月餅券後，立即會把券交給金牛男。結果不足半小時內月餅券已被掃光，陳小姐及不少市民都向隅，陳小姐事後更見到該名「金牛T恤男」與一班南亞男女圍在一起，懷疑他們正計算酬勞如何分派。她無奈之餘，亦很不滿南亞幫涉炒賣月餅券，令市民欲買月餅來用也不能。雖然她認同美心職員很難阻止排隊黨，但也希望能店方能想想辦法，以幫幫正常的顧客。
記者在雅虎拍賣網所見，今日已有大量賣家兜售美水流心奶黃月餅券，叫價一般由280元至300元不等，較原價(228元)貴23%至32%不等。
記者曾前往尖沙嘴港鐵美心餅店，店員未有回應南亞排隊黨事件，但櫃位則貼有告示，指第2批流心月餅券將於8月1日再發售，市民屆時可在輪購。《蘋果》正就月餅券出現排隊黨的問題，向美心集團查詢。

其實唔撚明你想講咩

男亞人炒針,就係咁簡單

排頭位蝻一個入去霸哂 d 針打

創意呢d野